# simple-php-website

## Akun testing
Online site: herryfauzan.com/wbd
<br>
username: test <br>
password: test123

## Fungsional
Login, Register => menggunakan POST Method, menggunakan session saat berhasil login
Listing Item => menggunakan GET Method
AJAX request => untuk like dan buy product